ACG討論TG group

大家傾計最緊要開開心心
但任何人身攻擊包括直線/曲線恥笑毒撚既會bam
主要討論ACG
講日常生活ok 但嚴禁叫春
另外任何劇透/引戰行為都會踢